話說RoseMa係唔同佢男友分左手？

睇佢ig都無曬佢同佢男朋友啲相既
頂唔順佢出寫真？

利申非打手
純討論

條仔食咁耐軟飯都好爽皮啦

唔係喎條仔唔係好有錢咩

有無內幕野或者有人發夢諗到？